
                      Me ha quedado muy buen sabor de boca con esta película.  Rara y atípica con un hipnotizante montaje que te atrapa desde el prólogo de la  los cameos famosos aportan matices a la historia con buenas interpretaciones.
Me recuerda a Delicatessen.
        
            